黨鐵綠卡下次再被捉到會點

用綠卡被捉，本身拎張學生扮傻，點知條友mon住話見到係第二張卡，於是俾佢罰咗五舊，仲抄埋學生嗰張啲資料。

佢話下次再捉到就檢控，宜家有啲淆

所以想問有無啲最近被捉到嘅巴絲打知，到底下次再捉到會點？

自己推推

檢控即係罰五舊

唔會留案底

草錢交罰款

成隊人企係入閘機到望住曬都唔識醒水

哦哦唔該曬，咁都幾抵

Good呀

嗰條友企轉角嘅位，哭咗……
唯有當買個教訓，以後會小心啲

無記錯黨鐵係可以真係告鳩你之後由法庭判罰幾多，上限5000

佢話見到妳又信死口唔認，佢又冇資格搜身
立即跑啦diu

cctv

啲查飛狗係好陰濕 成日企係轉角位同埋啲柱後面
最後入閘前兜下睇下有冇查飛狗匿埋係啲陰濕位到

所謂檢控咪又係500
下次出入閘兜個圈望多幾次先

下次記得跑

佢專登放水俾你啦咁都唔罰你錢

叫佢拎cctv睇
拎埋721831個d
Btw仲搭底你比人捉

咪話俾佢罰咗$500

邊個咁多次唔好彩 繼續對準目標
一蚊都唔可以俾多佢賺
利：成日免費搭鐵

so?